出100中83高質賭球區

贏多啲

祝羊

齊然

who

1001

正評羊大錢

羊大錢正評

電電蟲在此一遊🧚‍♀️

正評

撞機罰 100 我先
1

15

樓主高質

7

18la

堡仙子都高質

22

中！

樓下食屎

樓上再食

樓下日母豬

咩黎😂

樓上食倉鼠屎

快喇 1001未

屌母豬

樓上係雞係公廁

我了

樓上食joyce夏天既老泥

喱位會然幾高質 咁都諗到
日了狗

垃圾咪撚開post啦

樓上乾濕電

過到星期三未😂

大陸仔

666666666

低汁post 同連囝report

樓上馬子妮

聽日就係初一了

新人留名
祝羊

既然有咁多高質賭球會然 一齊係post玩

樓上踩屎

咪搶我對白

系

sor

我同警察report

好球

15就到

反了。。。

識玩

拉左T先

高質留言
好過馬子泥

咪quote喇

係 因為保護你 唔想你踩

有咩5會？

@絕望的人

大加號

好man
幾時保護我

個名咁正常😂

Need backup

我

冇乜靈感

牙香

交保護費未

佢冇d新意

無錢交啦⋯⋯

做得好！

sick ball

屌你老木

你祝親都輸

賣原味底褲

無人想要

叫想xxxx幫手喇

fire in your hole

有蹟再議

低質po

念舊是美德
同意請分享

因為你入左黎拉低晒😂

黃色+20 紅色+100

樓主好勁！

分享啲好運🍀

。。。。。

系。。燈西

橙色點計

挑十場囉

Stick together team

Gchi

咪講衰野

Support

個fd坐我隔離上緊連登 5g會唔會比佢見到我

gchi

ok
1. 柏斯波利斯 半主

澤成留名

叫佢入黎

你係鬼咩 咁大個戈

佢見到個post 話又係on9小圈子post

我唔似夢大 我唔笠水的

咩会然名

allin推幾口先

小妹好耐冇上水了

叫佢含撚啦

出左喇

佢mk 會污染呢度 好似馬x泥咁

乜名

Ok.
1.阿仙奴
2. 阿仙奴
3. 阿仙奴
4. 阿仙奴
5. 阿仙奴
6. 阿仙奴
7. 阿仙奴
8. 阿仙奴
9. 阿仙奴
10. 阿仙奴

無人識你呀

引戰？ 挑10場好冇？

5明

賭到下年？

晚晚都叫
he仔

你識乜？

出左
讓你一次出十場

咁大個人 點會見你唔到 你對眼有象葉？🍀

好
1. 頭場羊果邊

京未投降囉

沙田新城市廣場隻抽

好球 親手燈4阿狗

睇5到username就得

快

出緊黎

做咩要拉我

下年反底

拉你

阿狗無左爺爺 下年由尾數上黎😂

水原goal?

到左
巴士站等
方便你搭車番屋企搵媽咪

尾數上黎第尾

水原三星？

點解唔係火車站等

水原希子

好球😂😂😂

刀得
反正方便你比我打左搵媽咪

同警察講

聽聞馬子泥得把聲

係
佢笠水狗泥

同你一樣

英超開鑼個日米係

唔否認
我垃圾

你幾時開始撐阿妓

點樣

星期五決戰la

木錢88

破左產
你問我答

派未？

此post 24

因為有你個on9仔

我新人幫推

食咩好

KFC 海南雞飯

中100先開post啦

174

馬子尼刀on99

我新人都jer

讲𨶙左甘耐
有水未

未

5慣你呢個名牙bb

好耐冇見 5慣咪5慣

人呢

咪出左 頭場主

半主先岩

但小妹齋賭盤

即場盤？

有水未呀

買咩呀

八成幾命中

好似我勁D

1000%收唔返本

冇人啦

成班偽毒

十連咗

195

198

199

有人派未

201

202

203

Hello

馬會边到有半場主盤???

我無話賭半場盤 半主小小信心 晏啲水位岩屌主盤

有冇水可跟

1

2

3

4

5

6

8

9

10

ez

有咩好賭

倒垃圾

賭愛

沒法自制投注在馬會

飯？

瑞超假球 我就實唔賭

假球好玩

掂都唔掂

why牙

俾人捉左出黎假波 唔係咁想賭
其他襪火俾人捉就當無事

賭富咸？

半一盤好似無乜力 富咸要2球先翻盤

咁賭假球先

尿尿尿尿

好玩

有幾好玩先

好玩過撚是油

伊巴死傻系

張柏g呀

撚我好玩啲？

波post反手gel成功

係

伊雞

變身狗

lm

小妹唔係g

比料未

樓主而家係咪兩邊post走

唔郁水就赫根

唔係呀 咁岩過去打招呼 無開post好耐

有無料先！巴打 呢排手頭好緊就黎無錢食飯

手頭緊建議唔好賭 愈窮愈見鬼

就係窮先要賭

500上5k
1. 赫根盤

樓豬回歸

j咗

pm me in grp
tsebbhusband

Pmed

同路重注了

goal!!!!!

對家rc!!!!

主其他@14.5

2:0！！

艾夫斯堡條友

想入gp

好呀 是米真

會比人吊 不了

有冇人出水

唔會喇..是油你好好

出曬面咁

5分鐘

諗起遲啲得返瑞超挪超南美狗賭 好智障

禾又入

等你屙

好熟=,=?

pm me

希望有墨超陪我番工

你有冇心水

Link? Btw 卡2馬gel得

derby?

茅你tg

推

吊梨米吊你 洗擇日

咪離間

咩咩一齊旺個post咁快摺 經唔起時代考驗

今晚亞冠喇 小妹淨係賭睇到尾既波

跟實

準備第二口

嗨外圍巴

幾時到你

999

認錯人

唔會既
喱排都開post玩番

係 sorry

求亞冠水

艾100%

你出好過la

無人回家 係tg一去不返

G chi

亞冠要典玩

好玩??

全北回到上天花板

中tg毒

一日未出陣 一日啲飛都唔係真

dllm有水未

6點先有球

伊巴 好耐冇見

試下用google map?

老花狗見5見刀罷啦

我仲有睇你青盧

邊個開TG谷拉晒D人走

笑4 無理男朝早落得急吸晒飛
而家到番全北落

小圈子

重拾舊時回憶

佢地受唔住誘惑

你最活躍

見返晒以前波PO既人

錢已入😂

好串

轉球半低過1.86 就買
唔轉盤1.7 轟

喱到唔係波post

小妹經得起風浪 可以講

轉了

主入未

小妹糕

客要焗攻 主入多兩粒喇

繼續入佢老母臭

岩呀 無理男攻乜鳩 投降喇

樓g ho ball

球呢

快2-0 喇屌

玩完今場呢個post又摺得

樓g又羊

盧

🤤

含大嗎?

中呀

2:0呀
樓主cashed

冇料點賭

7左米推

又反唔到樓主

屌你老母馬會醒到
已經等佢1.5 高水
直接1.5/2 賠半格...

行開左 買唔到波

Weak

財不入急門
一陣西亞賭200算

唔識賭了

慢慢黎喇
贏錢嘛要

完晒聯賽好空虛

等世界cup

pish

推下先

hi

係咪有tg谷？

無呀

gchi光復日記

近排燈到仆街
睇中AV
你地自己睇路

Ok 米杜要了

有料嗎

艾?

暫睇主
keep住唔郁就買

主？

same road

樓g睇開邊個莊

馬會 澳彩

不買便是贏

第三口

半場1:0 ok!?

全場都1:0ok?

😇多謝ibra

未中喎

買入球大就冰 買細就nba

Tmr buy 金叻星 射 多多勁驥

Ibra goallllllllll

小妹goal!!!

糕糕糕糕

駛5駛咁快先

Ibra easy

快手整多兩粒

入咁多做乜？

半大 檢錢咁檢 痴能線

岩牙清

樓豬Goallllllll

又糕!

樓豬又贏

索柏嗎

好可愛

.

樓主玩唔玩0245?

跟尿算

推推

Pish

goalgoalgoal

唔派彩典買

AV

起身推

冇人

Hi

早晨岩岩醒

軍炮大家知點做???

今晚下體會點睇？😋

#451

睇對家

勁呀

收工可以度下球

g ghi

lmlm

samsung?

唔識買了

樓g

第四口 客

Gun

gun5切

Gogogog

跟左

同路

今晚先gun

現代快cup

挽留

屌乸星

好事

請不要消失希望

696?

上海

12m

miss

放棄喇 全北汽車做主 你都唔會叫客反杯喇

696ng

push

軍炮

白蘭半主x奥特-1

Cashed 軍炮

十二點冇人玩?

樓豬0000要咩

今晚睇唔岩 大家贏多啲

哈馬比如果淨係亞盤落飛就買得
再推過5口

1. 赫根 👍🏿
2. 全北汽車👍🏿
3. 艾杜哈尼👍🏿
4. 蔚山現伐❌

gun

哈馬比盤

馬毛食0左春藥牙-.-

樓主

3:2 cashed

收錢

想買客 但唔似

點解會開到咁深

你好少買下盤🤔

樓g陳日買左

角大定角小?

係..都好憎下

所以輸到仆街

即場🤤?

1-2

無買唔好中喇

2-2

今晚奧雷？

過左澳門 贏緊三千幾

玩咩

54做牙

8+6
去左金沙城
今日得1000蚊枱 玩左3鋪就走左去食下午茶
今晚再賭

好耐無見

你走我青樓

😂😂😂你背？

因為有我祝羊

番左房了..可以賭下球

屌 係澳門入唔到jc app
想買客

下次早d開網頁版

鹿仔啪啪啪

唉... 唔醒起

樓豬強勢回歸

樓豬

左膠萬歲

PISH

Push

哥連

我睇中主隊

又中

高!!!!!!!!!

900買唔買呀樓豬

拿根亞 買左

跟jor

-1

2:7

嗨廁姐

樓豬勁到

Gunedddddddd

1. 赫根 👍🏿
2. 全北汽車👍🏿
3. 艾杜哈尼👍🏿
4. 蔚山現伐❌
5. 地震下盤👍🏿
6. 鹿特丹斯巴達👍🏿
7. 哥泰👍🏿
8. 拿根亞👍🏿

樓主又cash

掂呀日記

尾到

勁

尾機到

跟實樓主鳥

跟樓主上樓

樓豬日2要咩

又串

跟你xx買地添

未揀好 希望客賠率靚

樓主勁野

主幾好

好

屌 回飛

愈回愈愛

樓豬hi

小妹糕！！！

hi 😂😂😂

東京繼續入

樓豬有矛咁勁

腰斬

岸鳩架腰斬

屌

pishpish

佢飲碎左，應該唔賭啦

買左主

渣架

樓豬陣間1點買5買

岩岩醒 晏啲再睇

法国日本人好撚廢 落小小雨都斬

松鼠要了

針-.-樓豬救救me

利雲特?

lego

準備

Gun jor 祝然

1. 赫根 👍🏿
2. 全北汽車👍🏿
3. 艾杜哈尼👍🏿
4. 蔚山現伐❌
5. 地震下盤👍🏿
6. 鹿特丹斯巴達👍🏿
7. 哥泰👍🏿
8. 拿根亞👍🏿
9. 東京綠恩 1-0下盤贏緊斬左
10. octatsoc

Goalllll

糕！！

又糕！

屌,原來同你對撚左

再糕！

小妹3-1！！

好耐沒見

Goooooal

1. 赫根 👍🏿
2. 全北汽車👍🏿
3. 艾杜哈尼👍🏿
4. 蔚山現伐❌
5. 地震下盤👍🏿
6. 鹿特丹斯巴達👍🏿
7. 哥泰👍🏿
8. 拿根亞👍🏿
9. 東京綠恩 1-0下盤贏緊斬左
10. 奧斯特桑斯👍🏿

認輸

多謝樓主

等下場

Thanks!!!!!!!!

準到

曼迷想買車仔 希望車仔回飛

唔好咁 咁岩咋

本身想要曼但係回飛回到好唔開胃

買左少少愛隊-.-睇波算

我買左曼串基達菲

nyc?

車然

烏德勒g ok?

跟JOR

同路!

唔中

樓豬糕

1-3 頂住

神船落飛就好

落左

又回左了

3-3個下嚇0794-.-

屌 神船2-0...

唔知做咩變番2-3

後悔了？

差啲針

不4雀

goal

頂

頂住

1. 赫根 👍🏿
2. 全北汽車👍🏿
3. 艾杜哈尼👍🏿
4. 蔚山現伐❌
5. 地震下盤👍🏿
6. 鹿特丹斯巴達👍🏿
7. 哥泰👍🏿
8. 拿根亞👍🏿
9. 東京綠恩 1-0下盤贏緊斬左
10. 奧斯特桑斯👍🏿
11. 烏德❌
12. 柏雷👍🏿
13. 不死鳥👍🏿

13中11

830 再見

ok

轉盤唔買

收到

樓g有d料到

Gun了樓豬

樓豬糕!

法國樓豬同包爺對曬 係咪專登

留名

aik快入

原來這裡沒有你

無咩信心 所以買得300 真係輸埋

無留意佢呀

aik入球喇屌你老母

aik遲左9分鐘開
亞盤1.81回番1.85
希望無伏

goal!!!

goalllllllll

我都係小小地跟左300

糕！

12m有提示😂😂😂

喱隊撚野臨開波降盤
唔信邪試下點知真係收左皮

頂住呀..唔好俾人追和

樓豬on🔥

365未完

未完呀

留名睇下情況

中

請問讓球係點解？ 睇唔明

我愛樓主

Lm

去馬會睇喇
喱個post唔主張道人入賭

樓主又中

未開始賭既唔好賭 只會愈踩愈深

1. 赫根 👍🏿
2. 全北汽車👍🏿
3. 艾杜哈尼👍🏿
4. 蔚山現伐❌
5. 地震下盤👍🏿
6. 鹿特丹斯巴達👍🏿
7. 哥泰👍🏿
8. 拿根亞👍🏿
9. 東京綠恩 1-0下盤贏緊斬左
10. 奧斯特桑斯👍🏿
11. 烏德❌
12. 柏雷👍🏿
13. 不死鳥👍🏿
14. aik 蘇納👍🏿

830果場話左轉盤唔買😂

岩呀 喱位ching講得好

米串

睇佢叫得膠布就知賭有幾傷啦

樓豬有料

最驚既係啲人見你瘋狂中以為賭波贏撚硬

不過繼續支持 我由以前吹水po已經有跟你

ching 我係因為想姓膠轉運先改喱個名

好耐無見 好耐無開post

多謝支持 開左成年半了

原來係因為咁 我都姓膠轉運了

無敵嘅姓伊唔好咩

我轉完名之後俾人偷左個名

俾人偷名 仆街左右b

屌
樓主點睇克勤

姓膠轉運

咩黎？

2330 有冇人

赫根？

赫根

馬模?

yes

有

雖然心在馬模但都跟了

gun 5 切

赫根快入

馬模落飛 京京

快喇赫根 屌你老母

加油赫根！

赫根下半場同我456佢

a米半大！ thx女人巴

Cup 佢老母

快入

Cup佢啊！

CUP

赫根快cup

馬會有得追和走盤？

赫根追和先

屌 針

推親二千都輸 又要再推過

dllm垃圾赫根

可能追和架ma

2 0追閪咩

再推過

支持樓豬

Guned

主其他咁博

咁樣都未主其他😂

墨假愈係咁愈

托盧卡個龍好廢 上場已經送比對面入

11

嗨

墨假

樓豬ho ball

連hi左兩場 無咩信心

慢慢度

十卜樓主

支持

支持樓主

樓豬開返po

貼唔切

小妹跟唔切
祝羊

針晒

書包對家 gel
.
.
.
.
.
.
.
.
.

2x1 左莫迪

12m都炒

樓豬針左?

之前中果d夠佢輸多幾百場 應該唔會針

未呀 但無野好賭
今年賭挪超未贏過

買左頭場0.5/1半大 望有半格

繼續支持

樓g去左call g

又死Po

樓主呢

喱排有啲忙 最快過埋聽晚先賭

瘋仔hi

Hi
達庫德點see

Same

mama hi

支持伊巴 雖然今場無得出

654

321

廢的

mama

聽講皇馬會出伊巴打正選🤔🤔🤔🤔🤔

我開左800幾900個post都係自己開

今晚點賭

同路 一早買了 g持

無伊巴既銀河先贏到波

伊巴廢嘅

我刀應同

跟唔到 針

買唔切就會入波

跟唔到

贏咁多次盤果然冇咁好死 又唔開即場 肯定假波

諗住佢不敗博一博 點知依個不敗係真係不敗only

皇馬

支持！！！！！！！！！！

柏利斯大波

一陣十點

高雲

已買0:0

十點有咩做？

馬會登入唔到？

你睇岩？

咁博

賭球

準備好了

整左條3x1
2 3 7主

下盤了

對了

跟唔切

啱啱先返到香港

跟了樓豬

一陣一點

無人就訓覺

有有有

我樓豬忠實粉絲

🖐🏻🖐🏻🖐🏻

點噴火法？

主隊？

你做咩唔訓

暫時係 但客隊咁廢 主該半一淺左小小？

我幾前中過幾次榜首對榜尾既伏
希望今次中游對榜尾冇呢啲事情發生

馬會落飛就2:1 3:1 唔落就1:1

回飛 唔賭喇 似客w

客秒goal

仲有冇

趕唔切買

咁耐都未推爆post

推推推

10

12

13

14

16

17

18

19

差一場

......

20

21

23

24